香城online 職業更新 ver 10.1

利申：想開始寫一部穿越小說叫香城online，所以想同大家討論一下層業設定。

而家諗到嘅職業有：
村民：物資提供及運送
戰/勇士：前線救人及打狗
守護者：路障及護盾
斥候：情報收集及現場通風報信
補師：FA
火法師：火魔法及火屏障

構思中嘅新職業：
水法師：招式為「黑水」，素材為家居通渠常用之漒水魔法瓶，傷害量大、具腐蝕性及即時見效
風法師：法師之中唯一近身、招式「風之套索」為物理屬性，以風一般的速度將繩索套於魔狗/卧狗頭上、極速拉緊將其拉倒及制服，配合村民的亂擊可事半功倍
地法師：支援型魔法，需與火法師配合，招式為「大地之怒」，將大量食油、火水等一切易燃液體設置於路上，等魔狗經過時火法師一記魔法將可導致大範圍傷害

熱愛和平理性討論職業設定，如有雷同實屬巧合